杜汶澤宣佈《721誰主真相》編導蔡玉玲加盟「喱騷」擲500萬改善網絡攻手機App

杜汶澤去年12月把2018年於社交平台建立、擁超過100萬人follow的「杜汶澤喱騷 Chapman To’s Late Show」撤出FACEBOOK及YouTube，成立會員制「喱騷」平台，雖然平台建立初期，出現不同技術問題要改善，幸得網民力撐，入會人數越來越多。大年初一前夕，阿澤今日在社交平台上載宣傳片，為平台今年做一個簡單節目巡禮，透露平台已投放500萬元進行改善網絡程之餘，同時宣佈《鏗鏘集：721誰主真相》編導蔡玉玲加盟「喱騷」，以及平台即將在AppleStore及Google Pay上架。

港台《鏗鏘集》編導蔡玉玲去年11月遭警方上門拘捕，被控「為取得道路交通條例下的證明書而作出虛假陳述」，港台節目製作人員工會指，管理層以有關案件進入司法程序為由，去年11月起停止蔡玉玲參與《鏗鏘集》節目製作。阿澤今日接受《蘋果》電話訪問，問到蔡玉玲加盟平台以及斥500萬改善網絡工程一事，他表示：「係呀，係呀，而家好多讀者支持，所以財政都叫穩健，之前用咗500萬改善網絡工程。所以會有新節目，仲會有節目巡禮。請咗蔡玉玲、導演黃秋生做嘅真人騷。聽聞佢（蔡玉玲）拍完《721誰主真相》之後工作量同之前有好大分別，而我哋一直欠缺資料搜集好叻嘅人，而佢喺呢方面好出色，同佢合作係by project free lance形式。同埋買咗《達明一派》演唱會獨家播映權。」

阿澤續指：「林子穎幫我哋拍嘅第一部劇集，卡士噚日都已經定好晒，除咗有我哋一哥王宗堯，同埋黃到金嘅李綺雯，會拍一部愛情動作實況喜劇，過年喇，祝大家新年快樂，咁大家與其安心出行，不如開心入會喇，大家睇節目睇得開心啲。」

屌
終於有野睇

#2 你冷靜啲

樓上想點？？？

拖下啲妹妹仔糧特別多錢

呢樣野真係佢清撚晒副身家都洗唔清啦

冇請試當真算唔算證明佢地藍底？

真係有幾多香港人會俾錢睇？

連登都有幾十掛

起碼自己同身邊朋友都有課

課左，少少錢算得乜

講真好唔好睇有啲想課但係真係唔多睇電視/youtube/netflex 呢類嘢

比左600一年，食餐飯都無左

已重課VIP套餐

尋找他媽的故事，好睇好笑，夠放！

我都有

請黎做嘉賓嘅都係啲唔會係大台出現嘅人
但又識嘅，都幾有新鮮感
節目方面，我一開始為睇佢個棟篤笑而課嘅
幾好睇， 起碼唔駛觀眾壓力下，人地笑又要跟住笑，輕鬆啲
黃秋生個教戲，我就覺得睇啲學生做戲少少尷尬
琴日睇左套尋找他媽的故事幾好
杜生做主持加李拾壹幾好笑

好 決定課金了

真心佩服呢個人
明明好多連登仔成日想發起批鬥
但都頂得住
又俾中共封殺但越來越搵錢
仲可以生勾勾

其實我冇睇，娛樂節目唔啱我，但我有俾錢，希望佢成功，反正對我嚟講六舊水唔算係乜嘢大代價⋯⋯

蝕撚死你啊傻仔

得阿田個套有興趣

其餘既乜撚野黃秋生，你老味仲要達明一派無撚玩啦
整到成個fox個個乜柒網台咁，黎黎去去幾丁友

條友真係無創意到極點，last仲要用返行運超人既對白去present

肯比錢個d真係貪你話比人知係黃咋

push

支持

加油，希望愈做愈大

係。。
估唔到杜汶澤可以行到呢一刻👍🏻

一早課左
終於開始多野睇

Push

勁到

課咗，少少錢算啲咩

連登仔is joke

惜才

希望apple tv 上架

推

同李11套新野幾好睇

唯我獨尊既連登仔同共產黨都鬥唔死已經
連登仔仲成日以為自己係沈默的大多數
比呢個建議做乜做物

李11夠癲 應到佢啲9up

Shut up and take my money